雖然去留係交比前線決定 但我好希望前線可以守住中大

話棄就棄 咁當初守黎做咩
守住中大, 仲可以繼續封吐露港, 理大封隧 完美堵路
中大既象徵性好重要
如果棄城 就完被充公哂咁多日黎大家捐比中大+物資 大家研發同量產既守城防具
仲要被POPO 瘋狂搜HALL 到時要插贓嫁禍 屈你藏有攻擊性武器又得 屈你藏毒都我
無錯,你今日棄城可能無事 但上千上萬既手足可能就要坐冤獄
大家 就算中大生放棄我地 我地都唔可以放棄中大生
入去守城!!!!!!

堆

第一 星期六日你窒黎又冇人反工
第二 物資一向唔係重要野 我相信任何人都唔介意用任何物資換1個手足
第三 你唔係認為班傻狗可以守中大守好長時間掛
APPLELIVE影住得幾十人 一咬就幾大人暴動 值?

我唔信冇左條路 場運動會完 但我信幾十個手足比人咬左就冇

散水軍既PO就多人推
守城軍盲無?

散水撚死全家

如果比狗入左去
係個HALL到亂放氣油彈屈學生 到時會走得甩?
佢封左個HALL唔比人入去都仲得 你唔係諗住佢會話比你入返去嗎?
到時佢話唔放,要慢慢搜證, 到時先你攻返入去啊?
佢用條膠帶封左佢,你就算攻返去 仲要衰埋破壞現場環境

agger

好撚心痛

我係叫人返去幫手守 只要人多 資源咁充足 守到

你成地火魔法一早比人影曬 洗屈咩
前線個盾 和理係唔係可以進場阿
班狗進場企係中大超過一日 又開反路
你佔星期日中大校友會唔會圾包中大?

中大必守

唔守好似機場咁架啦

所以一定要證據先好走